[港島東] 今朝啲雷聲大到仆街， 嘈醒咗!

六點幾好似不斷比人空襲炸彈咁

其實唔止大聲 連層樓都震

閃電近到入屋咁

成屋啲窗係咁震
真係驚大聲到震裂隻窗

我成間屋光曬
打雷嗰下

今朝全香港既人都唔夠瞓

打你老母雷咩支那仔

行雷

三點九第一閃醒左 一直訓唔番

隻貓無啦啦跳左上我塊面度，窄醒左我

今日公司啲新界鄉民話我吹水

唔知劈中d咩 d聲好恐怖